呢兩個月感受一問

呢兩個幾月都唔好過
特別當有人受傷嗰陣 個心好攰 好想休息一下

有冇人好似我咁之前都會翻大陸挽下 依家直情唔會翻去 好憎大陸 見到啲大陸人講佢哋嗰套諗法就好嬲 好想佢哋消失 永遠唔好黎香港

我諗除咗有急事/做野都唔會上去

呢兩個月連登資訊量極大，攰嘅真係要畀自己足夠休息